（推到完場）白兵vs軍火佬

好耐冇食過咁大花生

咩樹？

開個po link又冇圖又冇 乜鳩都冇

垃圾白票兵當自己係邊位？成日出埋d垃圾言論

口才唔錯
睇吓佢同軍火佬鬥成點

似邊一邊有道理

有位女手足琴晚疑比人報復式咁打

Don’t make stupid people famous
我講白兵

其實兩個都係

斷估唔會咁撚狼死打人掛，不過等睇兩邊攤牌算

雖然我都唔係好like高登個班人
不過都知軍火佬係出錢出力有心人一個
好心白兵條仆街陷家剷收皮啦
話人又性騷擾又掃場又打人
人地聲譽掃地
但係一d証據都比唔到出黎

呢個真

果日同人嘈完
點會搵人打人?
咁樣白痴都懷疑你做啦
不過軍火佬都係衰on9
同d𡃁妹仔嘈
比人設局陷害喇今次

你撐打傷女仔個軍火佬？

軍火佬同個女仔都和解咗
依家純粹食花生

附加軍火佬粉精彩言論
有位女手足琴晚疑比人報復式咁打

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

畀白兵插隻手埋嚟都唔方好野，白兵呢啲過街老鼠學咩人做架兩
呢家你條女比人打到入廠，第一時間唔係解決問題而係借故攻擊政敵？係咪個女仔橫屍街頭先開心？

兩隻共諜互抽